集資聘請律師起訴香港政府使用武力並釋放致癌催淚氣體

香港市民應該集資聘請律師起訴香港政府, 催淚氣體製造商, 和警察過度使用武力並不顧後果地使用釋放致癌氣體, 如果我們起訴政府，他們就必須停止使用催淚氣體，整個政府都需要補償所有受影響的人.

Case Reference:

集資告不如捐比手足 你仲信有法治？

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

If we hire a team of specialist to analyse the chemicals of the China made Tear Gas and their long and short terms effects to our health, we can have a very good winning case. Since it is a civil lawsuit, as long as you can prove the damages and suffering to our bodies, you can made the case. Even the local legal system is biased, we can go for International Civil Litigation. I am not a legal expert, but please feel free to advise if anyone here with the professional knowledges. Just remember, if it works, it can save everyone here in HK.

From the CCTV, he was chased by 3 men from 2/F to 3/F in 01:00:52 (CAM 28). I will post the video later.

？